我真係好撚提子啲人有個咁靚既女朋友…

我好傷心

關你撚事咩做乜貼我同bb出嚟啊

因為你好靚

淨係得佢靚咩呢個世界咁大

我淨係要佢

IG咩名?

你打j算啦廢柴

笑撚死

Who?

想奶條仔多d

幸福賓周

對波做乜撚野咁大呀屌!!!!!!

講真 呢個世界真係好多靚女
睇開啲 你會發覺你所謂嘅「我只係要佢」
只係你自己建立比自己

條仔𡁏眼到得一條線都食到double may